Aqui está um exemplo de código complexo em Go que implementa um algoritmo de ordenação chamado Merge Sort:

```go
package main

import (
	"fmt"
	"math/rand"
	"time"
)

func main() {
	// Gerando uma lista aleatória de números
	rand.Seed(time.Now().UnixNano())
	numbers := rand.Perm(10)
	fmt.Println("Lista não ordenada:", numbers)

	// Chamando a função de ordenação
	mergeSort(numbers)

	fmt.Println("Lista ordenada:", numbers)
}

func mergeSort(arr []int) {
	if len(arr) <= 1 {
		return
	}

	mid := len(arr) / 2
	left := make([]int, mid)
	right := make([]int, len(arr)-mid)

	copy(left, arr[:mid])
	copy(right, arr[mid:])

	mergeSort(left)
	mergeSort(right)

	merge(arr, left, right)
}

func merge(arr, left, right []int) {
	i, j, k := 0, 0, 0

	for i < len(left) && j < len(right) {
		if left[i] <= right[j] {
			arr[k] = left[i]
			i++
		} else {
			arr[k] = right[j]
			j++
		}
		k++
	}

	for i < len(left) {
		arr[k] = left[i]
		i++
		k++
	}

	for j < len(right) {
		arr[k] = right[j]
		j++
		k++
	}
}
```

Este código implementa a função `mergeSort`, que é um algoritmo de ordenação recursivo. Ele divide a lista em duas metades, ordena cada metade separadamente e, em seguida, mescla as duas metades ordenadas em uma única lista ordenada.

Neste exemplo, é gerada uma lista aleatória de números e, em seguida, a função `mergeSort` é chamada para ordenar essa lista. Finalmente, a lista ordenada é impressa na saída.